每日負能量時間

每日持續24小時

完全係極度不安
特別係30幾歲一事無成，冇女冇錢冇事業
起步已經差過人
問人應該要點改
個個都淨係恥笑同叫我收皮
好難唔成身都負能量

唯有每日係度9up
令個人唔好唔焦慮

咁焦慮

焦慮到打錯字

青山見

我應該點做?

成個氣場都好負
點樣可以輕鬆d

一世人未成功過
鑊鑊都驚失敗
結果?哈

連溝女都冇信心嘅廢柴
係嘅唔好害人

大把人冇錢冇事業都有女，睇下你地夾唔夾，大多數女唔會點介意，只要你對佢好

接收工，請人食飯，有話題傾，多d 陪伴，就掂，唔好捻得咁複雜

其實真正問題唔係女度

係我精神過度恍惚連做嘢都做唔到
日日返工on99
仲有太肥

睇完突然有啲想幫樓主含

點解卡比獸又係咁肥
我又係咁肥
卡比獸就好多人like
我就冇

樓豬
叫春吧 不是罪

跑步
做gym
執屋掃地(睇你衰樣間屋都亂過人)
搵工, 做住先 等自己唔好一直頹落去
唔好理溝女住, 搞掂自己先

肥到跑唔到

沒有錢 那有女

今日真係我空虛 我寂寞 我凍

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

負能量過多就暴食
暴食完又內疚
結果更多負能量

點解我仲次次都係咁?

飲醉酒
想嘔

呀！

做運動，所有野付出左都可能無回報，唯有肌肉，你撕裂佢，重新生長就會變大，有啲人快有啲人慢，但一定會進步，到咁上下你會發現人生會變好，更鐘意自己

做緊，唔夠劇烈，有時太hea
去咗學拳

循序漸進最緊要，target set太高對身體同精神都唔好

醉酒個feel好正

但好眼瞓

沉迷打j 倒精落海